[{"value":"macbookpro","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-macbookpro-13-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400779086433","specs":"MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel\u00a0i7 \u00e0 2,8\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n \u00c9cran Retina de 13,3\u00a0pouces (diagonale)\u00a0; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0600\u00a0pixels \u00e0 227\u00a0pixels par pouce\r\n 8\u00a0Go de m\u00e9moire SDRAM DDR3L \u00e0 1\u00a0600\u00a0MHz\r\n 512\u00a0Go de stockage flash1\r\n Cam\u00e9ra FaceTime HD 720p\r\n Intel Iris\u00a0Graphics","label":"macbook pro 13","descrip":"MacBook\u00a0Pro avec \u00e9cran Retina 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel\u00a0i7 \u00e0 2,8\u00a0GHz","price":"1 599,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0QC1F\/A\/macbook%C2%A0pro-avec-%C3%A9cran-retina-133%C2%A0pouces-reconditionn%C3%A9-avec-processeur-bic%C5%93ur-intel%C2%A0i7-%C3%A0-28%C2%A0ghz"},{"value":"macbookair","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-mba-11-mavericks-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1403829935986","specs":"MacBook\u00a0Air 11,6\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 1,3\u00a0GHz                                                                                                      Sortie initiale en juin\u00a02013\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 11,6\u00a0pouces (diagonale visible), d\u2019une r\u00e9solution de 1\u00a0366\u00a0x\u00a0768\u00a0pixels\r\n  4\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  256\u00a0Go de stockage flash\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD 720p\r\n  Intel HD Graphics 5000","label":"macbook air 11","descrip":"MacBook\u00a0Air 11,6\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 1,3\u00a0GHz","price":"889,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 160,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD712F\/A\/macbook%C2%A0air-116%C2%A0pouces-reconditionn%C3%A9-avec-processeur-bic%C5%93ur-intel-core-i5-%C3%A0-13%C2%A0ghz"},{"value":"macbookair","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-mba-11-mavericks-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1403829935986","specs":"MacBook\u00a0Air 11,6\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 1,3\u00a0GHz                                                                                                      Sortie initiale en juin\u00a02013\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 11,6\u00a0pouces (diagonale visible), d\u2019une r\u00e9solution de 1\u00a0366\u00a0x\u00a0768\u00a0pixels\r\n  4\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  512\u00a0Go de stockage flash\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD 720p\r\n  Intel HD Graphics 5000","label":"macbook air 11","descrip":"MacBook\u00a0Air 11,6\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 1,3\u00a0GHz","price":"1 149,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0NY0F\/A\/macbook%C2%A0air-116%C2%A0pouces-reconditionn%C3%A9-avec-processeur-bic%C5%93ur-intel-core-i5-%C3%A0-13%C2%A0ghz"},{"value":"macbookair","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-mba-13-mavericks-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1403829905415","specs":"MacBook\u00a0Air 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 1,3\u00a0GHz                                                                                                      Sortie initiale en juin\u00a02013\r\n    \u00c9cran brillant panoramique r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 13,3\u00a0pouces (diagonale), r\u00e9solution de 1\u00a0440\u00a0x\u00a0900\u00a0pixels\r\n    4\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n    256\u00a0Go de stockage flash\r\n    Cam\u00e9ra FaceTime HD 720p\r\n    Intel HD Graphics 5000","label":"macbook air 13","descrip":"MacBook\u00a0Air 13,3\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur bic\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 1,3\u00a0GHz","price":"979,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 170,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD761F\/A\/macbook%C2%A0air-133%C2%A0pouces-reconditionn%C3%A9-avec-processeur-bic%C5%93ur-intel-core-i5-%C3%A0-13%C2%A0ghz"},{"value":"macbookair","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2014\/refurb-2014-mba-mavericks-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1403829824889","specs":"MacBook\u00a0Air bic\u0153ur Intel Core\u00a0i5 \u00e0 1,4\u00a0GHz reconditionn\u00e9                                                                                                      Produit lanc\u00e9 en avril\u00a02014\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 13,3\u00a0pouces (diagonale) avec prise en charge de millions de couleurs\r\n  \u20284\u00a0Go de m\u00e9moire LPDDR3 \u00e0 1\u00a0600\u00a0MHz int\u00e9gr\u00e9e\u2028\r\n  256\u00a0Go de stockage\u00a0flash\u00a0PCIe\u2028\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD 720p\r\n  \u2028Intel HD\u00a0Graphics 5000","label":"macbook air 13","descrip":"MacBook\u00a0Air bic\u0153ur Intel Core\u00a0i5 \u00e0 1,4\u00a0GHz reconditionn\u00e9","price":"1 019,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/GD761F\/B\/macbook-air-bic%C5%93ur-intel-core-i5-%C3%A0-14-ghz-reconditionn%C3%A9"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701468367","specs":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,7\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 21,5\u00a0pouces\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque dur de 1 To\r\n  \u2028NVIDIA GeForce GT 640M avec 512\u00a0Mo\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,7\u00a0GHz","price":"1 049,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 300,00 \u20ac                          \t22 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD093F\/A\/imac-215-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-27-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400796009308","specs":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,7\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 21,5\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 1\u00a0920 x 1\u00a0080\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque dur de 1\u00a0To\r\n  Puce graphique Intel Iris Pro\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,7\u00a0GHz","price":"1 099,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 200,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE086F\/A\/imac-215-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-27-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701468367","specs":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 21,5\u00a0pouces\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  \u2028Disque dur de 1\u00a0To\r\n  \u2028NVIDIA GeForce GT 650M avec 512\u00a0Mo\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz","price":"1 229,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 320,00 \u20ac                          \t20 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD094F\/A\/imac-215-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-29-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701468367","specs":"iMac 2,7\u00a0GHz quadric\u0153ur Intel Core i5\u00a0reconditionn\u00e9                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 21,5\u00a0pouces\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque Fusion Drive de 1 To\r\n  \u2028NVIDIA GeForce GT 640M avec 512\u00a0Mo\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 2,7\u00a0GHz quadric\u0153ur Intel Core i5\u00a0reconditionn\u00e9","price":"1 229,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MP0F\/A\/imac-27-ghz-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-reconditionne"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400796009308","specs":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 21,5\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 1\u00a0920 x 1\u00a0080\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque dur de 1\u00a0To\r\n  Processeur graphique NVIDIA GeForce GT\u00a0750M avec 1\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz","price":"1 269,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 230,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE087F\/A\/imac-215-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-29-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701468367","specs":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i7 \u00e0 3,1\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran panoramique brillant r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 21,5\u00a0pouces\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  \u2028Disque dur de 1\u00a0To\r\n  \u2028NVIDIA GeForce GT 650M avec 512\u00a0Mo\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i7 \u00e0 3,1\u00a0GHz","price":"1 399,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MQ0F\/A\/imac-215-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-a-31-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-215-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400796009308","specs":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 21,5\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 1\u00a0920 x 1\u00a0080\r\n 8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n Disque Fusion\u00a0Drive de 1\u00a0To\r\n Processeur graphique NVIDIA GeForce GT\u00a0750M avec 1\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 21.5'","descrip":"iMac 21,5\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz","price":"1 449,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0PE1F\/A\/imac-215-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-29-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  \u2028Disque dur de 1\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 660M avec 512\u00a0Mo\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 2,9\u00a0GHz","price":"1 439,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 440,00 \u20ac                          \t23 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD095F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-29-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400760901674","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 27\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0440\r\n 8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n Disque dur de 1\u00a0To\r\n Processeur graphique NVIDIA GeForce GT\u00a0755M avec 1\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz","price":"1 529,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 270,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE088F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-32-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  \u2028Disque dur de 1\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 675MX avec 1\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz","price":"1 599,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 450,00 \u20ac                          \t21 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD096F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-32-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400760901674","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,4\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 27\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0440\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque dur de 1\u00a0To\r\n  Processeur graphique NVIDIA GeForce GTX\u00a0775M avec 2\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,4\u00a0GHz","price":"1 699,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 300,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE089F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-34-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i7 \u00e0 3,4\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  \u2028Disque dur de 1\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 675MX avec 1\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i7 \u00e0 3,4\u00a0GHz","price":"1 739,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MS4F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-a-34-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  16\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque dur de 3\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 675MX avec 1\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz","price":"1 899,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MS0F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-32-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400760901674","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,4\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS\u00a0de 27 pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0440\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque Fusion\u00a0Drive de 1\u00a0To\r\n  Processeur graphique NVIDIA GeForce GTX\u00a0775M avec 2\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,4\u00a0GHz","price":"1 899,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0PG1F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-34-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400760901674","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 3,5\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 27\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0440\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire \r\n  Disque dur de 1\u00a0To\r\n  Processeur graphique NVIDIA GeForce GTX\u00a0775M avec 2\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 3,5\u00a0GHz","price":"1 899,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0PG2F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-a-35-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400760901674","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 27\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0440\r\n 16\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n Disque Fusion\u00a0Drive de 1\u00a0To\r\n Processeur graphique NVIDIA\u00a0GeForce GT\u00a0755M avec 1\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz","price":"1 899,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0PF0F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-32-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  16\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Fusion Drive de 1\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 675MX avec 1\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz","price":"1 949,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MS2F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-32-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 3,4\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  8\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Fusion Drive de 1\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 680MX avec 2\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 3,4\u00a0GHz","price":"1 999,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MS5F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-a-34-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  16\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Fusion Drive de 3\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 675MX avec 1\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i5 \u00e0 3,2\u00a0GHz","price":"2 079,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MS3F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i5-a-32-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2012\/refurb-2012-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701471040","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i7 \u00e0 3,4\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 27\u00a0pouces avec technologie IPS\r\n  16\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Fusion Drive de 3\u00a0To\r\n  NVIDIA GeForce GTX 675MX avec 1\u00a0Go\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core i7 \u00e0 3,4\u00a0GHz","price":"2 199,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0MS6F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-a-34-ghz"},{"value":"imac","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/2013\/refurb-2013-imac-27-gallery?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400760901674","specs":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 3,5\u00a0GHz                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en septembre\u00a02013\r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED avec technologie IPS de 27\u00a0pouces (diagonale) ; r\u00e9solution de 2\u00a0560 x 1\u00a0440\r\n  16\u00a0Go de m\u00e9moire\r\n  Disque Fusion\u00a0Drive de 1\u00a0To\r\n  Processeur graphique NVIDIA GeForce GTX\u00a0775M avec 2\u00a0Go de m\u00e9moire\u00a0GDDR5\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime HD int\u00e9gr\u00e9e","label":"imac 27'","descrip":"iMac 27\u00a0pouces reconditionn\u00e9 avec processeur quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 \u00e0 3,5\u00a0GHz","price":"2 199,00 \u20ac","savings":"","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/G0PG3F\/A\/imac-27-pouces-reconditionne-avec-processeur-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-a-35-ghz"},{"value":"accesorios","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/M\/C4\/MC414\/MC414?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970684006","specs":"La borne AirPort\u00a0Express reconditionn\u00e9e                                                                                                      Produit lanc\u00e9 en juin\u00a02012        La borne AirPort Express prend d\u00e9sormais en charge le Wi-Fi 802.11n bi-bande simultan\u00e9. Installez rapidement et facilement votre r\u00e9seau sans fil \u00e0 partir de votre iPhone, iPad, iPod touch, Mac ou PC. Cr\u00e9ez un r\u00e9seau r\u00e9serv\u00e9 aux invit\u00e9s. Diffusez de la musique et imprimez vos documents dans n'importe quelle pi\u00e8ce de la maison. Le tout, gr\u00e2ce \u00e0 la technologie sans fil dernier cri.","label":"Accesorios mac","descrip":"La borne AirPort\u00a0Express reconditionn\u00e9e","price":"79,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 20,00 \u20ac                          \t20 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FC414Z\/A\/la-borne-airport%C2%A0express-reconditionn%C3%A9e"},{"value":"accesorios","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/M\/C3\/MC340\/MC340?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400691757892","specs":"Borne d\u2019acc\u00e8s AirPort Extreme reconditionn\u00e9e                                                                                                      Initialement publi\u00e9 en juin\u00a02011  \u00c9l\u00e9gante et facile \u00e0 utiliser, la borne d\u2019acc\u00e8s AirPort Extreme avec gestion de la r\u00e9ception bi-bande simultan\u00e9e constitue le point d\u2019acc\u00e8s sans fil id\u00e9al pour les particuliers, les \u00e9tablissements scolaires ou les PME. Elle offre un acc\u00e8s Wi-Fi\u00a0802.11n rapide pour les ordinateurs Mac, PC et autres appareils Wi-Fi comme iPhone, iPod touch et Apple TV.","label":"Accesorios mac","descrip":"Borne d\u2019acc\u00e8s AirPort Extreme reconditionn\u00e9e","price":"79,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 80,00 \u20ac                          \t50 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD031Z\/A\/borne-d%E2%80%99acc%C3%A8s-airport-extreme-reconditionn%C3%A9e"},{"value":"accesorios","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/M\/E9\/ME918\/ME918?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400974137015","specs":"AirPort Extreme reconditionn\u00e9e                                                                                                      Sortie initiale en juin\u00a02013\r\n    Intelligente et simple \u00e0 utiliser, la Borne d\u2019Acc\u00e8s AirPort Extreme avec prise en charge bi-bande simultan\u00e9e est un point d\u2019acc\u00e8s sans fil id\u00e9al pour la maison, l\u2019\u00e9cole ou le bureau. Int\u00e9grant la technologie Wi-Fi 802.11ac de nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, elle offre un acc\u00e8s sans fil hautes performances aux ordinateurs Mac et PC et aux p\u00e9riph\u00e9riques Wi-Fi comme l\u2019iPhone, l\u2019iPad, l\u2019iPod\u00a0touch et l\u2019Apple\u00a0TV.","label":"Accesorios mac","descrip":"AirPort Extreme reconditionn\u00e9e","price":"169,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 30,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE918Z\/A\/airport-extreme-reconditionn%C3%A9e"},{"value":"accesorios","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/M\/C3\/MC344\/MC344?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400691761481","specs":"Time Capsule reconditionn\u00e9 - 2TB                                                                                                      Sauvegardez toute une vie de souvenirs avec Time Capsule, un disque dur sans fil qui fonctionne de mani\u00e8re transparente avec Time Machine sous Mac\u00a0OS\u00a0X\u00a0Leopard et Snow\u00a0Leopard. C'est \u00e9galement une borne d'acc\u00e8s Wi-Fi 802.11n fonctionnant sur deux bandes simultan\u00e9ment. Vous avez le choix entre les mod\u00e8les 2\u00a0To et 3\u00a0To.1","label":"Accesorios mac","descrip":"Time Capsule reconditionn\u00e9 - 2TB","price":"189,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 127,00 \u20ac                          \t40 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD032Z\/A\/time-capsule-reconditionn%C3%A9-2tb"},{"value":"accesorios","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/M\/E1\/ME177\/ME177?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400974235303","specs":"AirPort Time Capsule reconditionn\u00e9e - 2\u00a0To                                                                                                      Sortie initiale en juin\u00a02013\r\n    Sauvegardez une vie enti\u00e8re de souvenirs avec AirPort Time Capsule, un disque dur sans fil qui fonctionne parfaitement avec Time Machine sous OS\u00a0X. C\u2019est aussi une borne d\u2019acc\u00e8s Wi-Fi compl\u00e8te qui int\u00e8gre la technologie 802.11ac dernier cri et prend en charge le bi-bande simultan\u00e9. Vous avez le choix entre les mod\u00e8les 2\u00a0To et 3\u00a0To.","label":"Accesorios mac","descrip":"AirPort Time Capsule reconditionn\u00e9e - 2\u00a0To","price":"289,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 50,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE177Z\/A\/airport-time-capsule-reconditionn%C3%A9e-2%C2%A0to"},{"value":"macmini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/ef\/refurb\/macmini\/refurb-macmini-thunderbolt?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701703832","specs":"Mac\u00a0mini 2,3\u00a0GHz quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 reconditionn\u00e9 avec OS\u00a0X\u00a0Server                                                                                                      Initialement publi\u00e9 en octobre\u00a02012 \r\n  4\u00a0Go de m\u00e9moire\u2028\r\n  Deux disques durs de 1\u00a0To\r\n  Port Thunderbolt (jusqu\u2019\u00e0 10\u00a0Gbit\/s)\r\n  Port HDMI prenant en charge les sorties audio multicanal\r\n  Processeur graphique Intel HD Graphics\u00a04000","label":"mac mini","descrip":"Mac\u00a0mini 2,3\u00a0GHz quadric\u0153ur Intel Core\u00a0i7 reconditionn\u00e9 avec OS\u00a0X\u00a0Server","price":"839,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 160,00 \u20ac                          \t16 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD389F\/A\/mac-mini-23-ghz-quadric%C5%93ur-Intel-Core-i7-reconditionne-avec-oS-X-Server"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2012ipadmini\/rfb-2012ipadmini-wifi-white?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701737213","specs":"iPad mini Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Blanc &amp; argent\u00e9                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A5 bic\u0153ur\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  308\u00a0g et 7,2\u00a0mm","label":"iPad mini","descrip":"iPad mini Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Blanc &amp; argent\u00e9","price":"249,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 50,00 \u20ac                          \t16 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD531NF\/A\/ipad-mini-wi-fi-16%C2%A0go-reconditionn%C3%A9-blanc-argent%C3%A9"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2012ipadmini\/rfb-2012ipadmini-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763697221","specs":"iPad\u00a0mini Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013 \r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A5 bic\u0153ur\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  308\u00a0g et 7,2\u00a0mm","label":"iPad mini","descrip":"iPad\u00a0mini Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Gris sid\u00e9ral","price":"249,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 50,00 \u20ac                          \t16 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FF432NF\/A\/refurbished-ipad-mini-with-wi-fi-16gb-space-grey"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2012ipadmini\/rfb-2012ipadmini-4G-black?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400777119014","specs":"iPad mini Wi-Fi + Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Noir &amp; ardoise                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n    Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n    Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n    \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n    Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n    Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n    Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n    Puce A5 bic\u0153ur\r\n    10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n    Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n    \u00c9cran Multi-Touch\r\n    312\u00a0g et 7,2\u00a0mm","label":"iPad mini","descrip":"iPad mini Wi-Fi + Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Noir &amp; ardoise","price":"359,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 60,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD540NF\/A\/ipad-mini-wi-fi-%2B-cellular-16%C2%A0go-reconditionn%C3%A9-noir-&-ardoise"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2012ipadmini\/rfb-2012ipadmini-4G-white?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400701735721","specs":"iPad mini Wi-Fi + Cellular 16 Go reconditionn\u00e9 - Blanc &amp; argent\u00e9                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n    Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n    Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n    \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n    Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n    Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n    Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n    Puce A5 bic\u0153ur\r\n    10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n    Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n    \u00c9cran Multi-Touch\r\n    312\u00a0g et 7,2\u00a0mm","label":"iPad mini","descrip":"iPad mini Wi-Fi + Cellular 16 Go reconditionn\u00e9 - Blanc &amp; argent\u00e9","price":"359,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 60,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD543NF\/A\/ipad-mini-wi-fi-%2B-cellular-16-go-reconditionn%C3%A9-blanc-&-argent%C3%A9"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2012ipadmini\/rfb-2012ipadmini-4G-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763677453","specs":"iPad\u00a0mini Wi-Fi + Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n    Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n    Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n    \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n    Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n    Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n    Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n    Puce A5 bic\u0153ur\r\n    10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n    Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n    \u00c9cran Multi-Touch\r\n    312\u00a0g et 7,2\u00a0mm","label":"iPad mini","descrip":"iPad\u00a0mini Wi-Fi + Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Gris sid\u00e9ral","price":"359,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 60,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FF450NF\/A\/refurbished-ipad-mini-with-wi-fi-cellular-16gb-space-grey"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2012ipadmini\/rfb-2012ipadmini-4G-black?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400777119014","specs":"iPad mini Wi-Fi + Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Noir &amp; ardoise                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02012\r\n    Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n    Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n    \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n    Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n    Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n    Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n    Puce A5 bic\u0153ur\r\n    10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n    Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n    \u00c9cran Multi-Touch\r\n    312\u00a0g et 7,2\u00a0mm","label":"iPad mini","descrip":"iPad mini Wi-Fi + Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9 - Noir &amp; ardoise","price":"439,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 130,00 \u20ac                          \t22 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD541NF\/A\/ipad-mini-wi-fi-%2B-cellular-32%C2%A0go-reconditionn%C3%A9-noir-&-ardoise"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763758761","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"339,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 60,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE279NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-16%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763757266","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"339,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 60,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE276NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-16%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763758761","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"419,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 70,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE280NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-32%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763757266","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"419,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 70,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE277NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-32%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763754303","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"439,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 80,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE800NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-16%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763756645","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"439,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 80,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE814NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-16%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763758761","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"499,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 86,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE281NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-64%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763757266","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"499,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 86,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE278NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-64%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763754303","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"519,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 90,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE820NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-32%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763756645","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"519,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 90,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE824NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-32%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763757266","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"569,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 106,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE856NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-128%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763758761","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  331\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"569,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 106,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE860NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-128%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763756645","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"599,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 106,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE832NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-64%C2%A0go-reconditionne-Argent"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763754303","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"599,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 106,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE828NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-64%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadMini","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadmini\/rfb-2013ipadmini-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400763754303","specs":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran r\u00e9tro\u00e9clair\u00e9 par LED de 7,9\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  341\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad mini retina","descrip":"iPad\u00a0mini avec \u00e9cran Retina Wi-Fi\u00a0+ Cellular 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"679,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 116,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE836NF\/A\/iPad%C2%A0mini-avec-ecran-retina-wiFi-cellular-128%C2%A0go-reconditionne-gris-sideral"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400973187303","specs":"iPad Air Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"419,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 70,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD788NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970777720","specs":"iPad Air Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"419,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 70,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD785NF\/A\/refurbished-ipad-air-wi-fi-16gb-space-grey"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970777720","specs":"iPad Air Wi-Fi 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"489,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 90,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD786NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970731507","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"519,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 90,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD791NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400972904257","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 16\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"519,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 90,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD794NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970777720","specs":"iPad Air Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"569,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 106,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD787NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400973187303","specs":"iPad Air Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"569,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 106,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD790NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970731507","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"589,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 110,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD792NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400972904257","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 32\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"589,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 110,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD795NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400973187303","specs":"iPad Air Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"649,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 116,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE906NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-wifi-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970777720","specs":"iPad Air Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  469\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"649,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 116,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE898NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400972904257","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"679,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 116,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD796NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-gray?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400970731507","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 64\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Gris sid\u00e9ral","price":"679,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 116,00 \u20ac                          \t14 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FD793NF\/A"},{"value":"iPadAir","image":"http:\/\/store.storeimages.cdn-apple.com\/3760\/as-images.apple.com\/is\/image\/AppleInc\/aos\/published\/images\/r\/fb\/rfb\/2013ipadair\/rfb-2013ipadair-4g-silver?wid=110&amp;amp;hei=78&amp;amp;fmt=jpeg&amp;amp;qlt=95&amp;amp;op_sharpen=0&amp;amp;resMode=bicub&amp;amp;op_usm=0.5,1.5,0,0&amp;amp;iccEmbed=0&amp;amp;layer=comp&amp;amp;.v=1400972904257","specs":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent                                                                                                      Initialement commercialis\u00e9 en octobre\u00a02013\r\n  Wi-Fi (802.11a\/b\/g\/n)\r\n  Technologie Bluetooth\u00a04.0 \r\n  \u00c9cran Retina de 9,7\u00a0pouces\r\n  Appareil photo iSight 5\u00a0m\u00e9gapixels\r\n  Cam\u00e9ra FaceTime\u00a0HD\r\n  Enregistrement vid\u00e9o HD\u00a01080p\r\n  Puce A7 avec architecture 64\u00a0bits\r\n  10\u00a0heures d\u2019autonomie\r\n  Smart Cover (vendue s\u00e9par\u00e9ment), sortie de veille instantan\u00e9e\r\n  \u00c9cran Multi-Touch\r\n  478\u00a0g et 7,5\u00a0mm d\u2019\u00e9paisseur","label":"iPad Air","descrip":"iPad Air Wi-Fi\u00a0+ Cellular 128\u00a0Go reconditionn\u00e9\u00a0\u2013 Argent","price":"749,00 \u20ac","savings":"             \u00c9conomisez 136,00 \u20ac                          \t15 % R\u00e9duction             \t         ","linkBuy":"http:\/\/store.apple.com\/fr\/product\/FE988NF\/A"}]